一人一個人生重大改變

20歲開始試左第一次著孖煙通
之後就返唔到轉頭 無再著過3角褲
一直以為孖煙通=短褲 原來唔係 舒服好多

孖煙通=短褲 原來唔係
有咩分別

你係女人?
唔明都正常
短褲既話褲浪會hi到條撚 唔舒服
孖煙通褲浪大好多

咁著孖煙通再著短褲會點

屋企人開始老, 多病痛
而自己都係揾得雞屎咁少
就會有啲諗法出現

無點 好似無著3角底褲咁
好爽

試過著一次孖煙通 鳩fingfing頂唔順

我都係，著唔慣